各位Mon Post 既前線警員， 請你及你同事立即無限期請病假

出此post 係擔心你地人身安全
你地人身安全唔係被真示威者威脅
而係你地為左目的不擇手段既上司， 博上位既同事所威脅

今晚警署門口警員被斬， 案件同兩個月前自編自導警車喺灣仔門口被焚案一事十分巧合
1. 警署門口
2. 警員安全受威脅
3. 大型遊行前夕， 而有明顯政治暗示遊行會引致政府管治威嚴下降

試想下， 現今政府為左揭止普羅大眾反對意見
係可以毫無道德底線
今日燒警車， 斬警員都可以話預演好
聽日呢？ 如政府急需據本再愚弄社會大眾， 犧牲你地既安全， 絕對係即時， 高效， 成本低既操作

試諗下， 某日上頭命令你同埋你既一兩個前線同事去無CCTV 既後巷， 或有CCTV 但你唔知已經係無運作既地方， 遇到數名蒙頭， 但係睇落有操過既持刀棍男子， 佢地睇落好熟悉你地巡邏位置，喺佢地襲擊你地個刻， 你地發覺到佢地持刀手法同警員持伸縮警棍既手法極似， 施襲後當然逃去無終， 你地立即call 上總機， 會發覺同事聽落好表現好緊張， 但你地睇到同事種種既follow up 係毫不上心
最終你地成為被犧牲既男女主角。

為左節目效果， 你地上司劇本最低限度一定要見血， 所有親黨媒體一定會賴係示威者做
但係最後搜證， 檢控結果一定係拉唔到真正犯案者， 最多係幾個案件累累既黑社會
而政府達到節目效果後， 你地就無利用價值

你地流既血， 你地被奪走既公道， 係一世

市民睇新聞直播已知警方講既野點樣黑白癲倒， 點樣指鹿為馬， 相信身處前線既你地一定更清楚
你地， 對於當權者黎講， 絕對係用完即棄
已再無公信力既政府， 今日可以講唔會成立獨立調查委員會， 聽日會講可以考慮， 後日可以清算警隊， 除左你地上司， 因為佢地街頭每一個決定之前已經諗左點推個責任俾你
而當權者一直唔係靠你地既票， 唔洗理你地意見， 到時警隊上司一定會滅你地聲

你地諗諗， 一路以黎守住街頭既係為左社會正義 定係某狼子野心既政權地位？

為左自己著想， 無限期病假

鑑於白色恐怖， 本post 所指既地方為The Sims 3 既道德市（虛構）。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

推